做足準備

全面抗戰即將開打請做好身心準備,籌措物資,安頓老幼。香港人不分男女,將為自由公義而戰,並且發揮靈活變通的手腕配合堅定不屈的意志,各施所長,在街頭,在郊野,在網上取得勝利。在黎明之前是黑暗,但堅信香港人人性中的光輝將引領我們活在光明。
光復香港,時代革命

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

共狗問我們的目標是什麼我可以用一個單詞來回答：勝利，以一切代價去贏得勝利，無論勝利來的多麼恐怖無論道路多麼遙遠和艱辛，沒有勝利就不可能有生存。